香港政府：香港是獨立的

反了
香港政府竟然唔出国安法通緝世界貿易組織，仲要附和，將香港分裂出中国

先有一國才有兩制

想港獨

「單獨」真係好尷尬
怕到唔敢用「獨立經濟體」、「世貿獨立成員」去叫自己，但明明以前呢個政府都係咁叫自己

因為會連上「香港獨立」，支那會自動block

獨立關稅區下話

真係食屎狗嚟
之前又日日鳩叫是中國的
而家求仁得仁又喺度吠

單獨同獨立根本完全唔同。
唔知英文又點。

政府宣佈

不過老實講 其實香港係叫單獨關稅區Separate Customs Territory唔係獨立關稅區

痴撚線反中亂港

食屎啦.jpg

又要冇骨氣唔敢用獨立，又要成個怨婦咁日嘈夜嘈

單獨香港
會被邊緣化

應該搞個遊行反對特區政府搞港獨

其實準嘅應該揀“分開”或“分離”。

又要做妓女又要攞貞節牌坊

「分開」、「分離」一樣犯國安法
所以根本玩死自己

？？？？
到底點架 你地傾好晒

香港是「單獨」

為咗避開「獨立」而改用不合適的單獨。